不知名電話打黎話係入境署話有講知書

又係呃人既電話號碼

每次聽到呢啲用錄音嘅電話都覺得好恐怖
利申 極細膽